🐶逼server 我草你妈

🐶逼玩意
去你妹的垃圾连登
我还不如回大陆的QQ讨論
干你老師 傻逼

出来回应阿
去你妺的
傻吊 连🐶
你他妈的伺服器早洩啊
干你老師 🐩逼

伺服器爛如你吗🐶逼

傻逼玩意 我魦

Cnm連🐶

用你老母emoji

連登背後咁多支那公司
佢地應該睇得明

支持LZ